業界冀擴展2元乘車優惠至紅色小巴 促開放禁區滿足點對點需求

公共小巴車主司機協進總會與的士小巴權益關注大聯盟的代表，向立法會航運交通界議員、自由黨易志明派遞信，提出兩項訴求，包括將「2元乘車優惠」擴展至紅巴和政府開放禁區與新發展區，設立紅巴營運路線。

團體指，將「2元乘車優惠」擴展至紅巴，讓長者可享優惠，並指隨香港人口老化，相信長者對「點對點」的交通需求將增加。另外，團體又指，禁區及新發展區缺乏快捷、便利和「點對點」的公共交通服務，希望政府可開放上述區域，令紅巴補足需求。

拍卡假過海 紅van佬fatfat

d廢老真係屌你老味
乜鳩著數都想拎 無錢學人想搭紅van
見過d廢老坐d過海巴搭一個站落車
但係上車個站去下個站只係幾分鐘路程

對公司車主就正 租車司機就慘
日日岀糧變左要等公司搵人嘟機
又對唔到數 唔會知岀多定少
又要等唔知幾耐
成壇野最So就係公司
根本好多條紅頂線都係搵好少
下下無客就瘋狂嘟八達通
諗起都正

有優惠真係唔撚緊要

最撚重要係分時段丫屌你老味

我覺得應該用discount 取代2蚊.
廢佬2-3折, 下限係2蚊, 取代2蚊好過.
D 廢佬坐1-2個站, 但坐架十幾廿蚊既過海車,機場車.
即係晌納稅人個銀包拎十幾廿蚊俾巴士公司

車費貴D 都係用左2蚊
心理感覺賺多左

明明政府就想紅van慢慢淘汰
仲想人比你開新線 食兩蚊補貼
班人係咪食撚錯藥

仲未計你班仆街潮聯d濕鳩野

你係咪未搭過機場車